---
title: 派蒙
subtitle: Paimon
seal: 09-Paimon_seal01.png
portrait: 200px-Paimon.png
---

在地狱君主之中，派蒙对路西法最为惟命是从。他统帅两百个恶魔军团。派蒙赐予财富，传授任何艺术、哲学与科学，及其他秘密事物。他可以揭示地球，风和水的所有奥妙，意识所在和其本质，以及巫师想要知晓的一切。派蒙常被描绘为相貌姣好的男人，戴着贵重的王冠，骑着单峰骆驼。
